如果連登囝做球証，真係帶兩打牌落場都唔夠派

撞兩撞又俾牌